業績 震我唔死既 騰訊第48回 700

仆你個臭街夠疆就跌10蚊打埋我靶 臭西 嬲撚到

好！！

神呀

喂個名呀 叫集氣500$算喇

笑撚左

ok!!!

業績大勝預期旺旺旺 騰訊(700)第四十八回

成個post 燈死 神呀

驚撚咩